好多廢老打上NOW TV時事全方位

睇到熄機

又民意逆轉？

而家有楊岳橋, 張超雄, 仲有何妖同埋個紅底人士